#  Trabajo práctico Integrador - Grupo 2 - 2020

![](http://chaco.gov.ar/uploads/layout/0745de7c4262729ea422b99c6489bf5c.svg)


## Getting Started
Instrucciones para poder correr cualquiera de las 2 partes del proyecto

### Pre-requisitos
Lo unico que se necesita para ejecutar el proyecto es tener instalado Node.


### Ejecucion
Para poder ejecutar el proyecto primero debemos clonarlo. Una vez que lo tengamos clonado, nos situamos en la carpeta
correspondiente a lo que queramos ejecutar siendo:
* API para el backend
* front para el frontend del proyecto

### Backend
Cuando estemos en la carpeta API, instalamos las librerías requeridas con el siguiente comando
```
npm install
```
Para correr el backend(por defecto en puerto 5000), luego de haber instalado las dependencias, ingresamos
```
npm start
```

### FrontEnd
Cuando estemos en la carpeta FrontEnd ingresamos a la carpeta minsalud. Una vez alli ejecutamos
```
npm install
```
Para obtener las dependencias necesarias. Cuando se haya instalado todo correctamente, ejecutamos

```
npm start
```
Para lanzar el servidor de React, esto abrira en el navegador predeterminado el frontEnd del proyecto

### Links de deploy
* [Front en React del Login](http://fronthealthministry.s3-website-sa-east-1.amazonaws.com/login)
* [Front en React para el admin del ministerio](http://fronthealthministry.s3-website-sa-east-1.amazonaws.com)

* Endpoints: 

  * [POST PRUEBAS](https://fp7v79j8w6.execute-api.sa-east-1.amazonaws.com/dev/pruebas)
  * [POST PETICIONES](https://fp7v79j8w6.execute-api.sa-east-1.amazonaws.com/dev/peticiones) 
  * [GET PETICIONES](https://fp7v79j8w6.execute-api.sa-east-1.amazonaws.com/dev/peticiones) 
  * [POST PARA LOGGEO](https://fp7v79j8w6.execute-api.sa-east-1.amazonaws.com/dev/login) 
  * [POST PARA REGISTRO](https://fp7v79j8w6.execute-api.sa-east-1.amazonaws.com/dev/register) 
  * [POST CENTROS HOSPITALARIOS](https://fp7v79j8w6.execute-api.sa-east-1.amazonaws.com/dev/CentrosHospitalarios) 
  * [GET CENTROS HOSPITALARIOS](https://fp7v79j8w6.execute-api.sa-east-1.amazonaws.com/dev/CentrosHospitalarios)

### Autores
* **Cuzziol Boccioni Facundo**
* **Diez Danilo**
* **Nadal Alejandro**
* **Soto Juan Cruz**
* **Troncoso Mariano**
* **Zini Nicolas**
